做project都係同返毒撚一組最好

毒撚除左讀書都冇咩野好做, 所以唔驚佢地走堂唔做野, 仲要多數都有責任感, 好少freeride

同MK一組就食得屎啦 班死MK掛住拍拖上莊走堂, 爛grade都唔care, 係佢地眼中最緊要係玩. 個個走堂唔做野, 臨deadline先識驚, 最後交project交埋D垃圾出黎 結果大家攬炒
大佬你想爛grade我唔想呀, 唔讀書就quit u 啦on9

死MK我屌你地老母

多謝你

樓豬依類人通常都會freeride毒撚
同返mk仔一組啦mk樓豬

你真係當毒撚係豬頭炳

要搵個outstanding既
咁等佢present就perfect match

所以佢地搵左樓主你一組

outstanding定outgoing 啊

屌 同左d毒撚一組 但佢地都唔做野

點解要自暴其短呢

英文差係咁上下
呢期成日對住d 垃圾issue
搞到唔知做緊乜

屌... 身同感受呀

屌，識唔識中文呀